2018香港樂壇好熱鬧 邊首歌過100萬點擊？

今年香港樂壇非常熱鬧，幾位天王天后陳奕迅、容祖兒、楊千嬅、謝安琪都「歸位」推出廣東歌，不少新歌都深得網民喜愛，單計YouTube暫時已有超過十首歌過百萬點擊；男歌手以Eason和張敬軒點擊最高，軒仔的《缺》更有三百多萬點擊，而女歌手以Aga江海迦和林欣彤兩位小天后領先，Mag的《忍》唱得街知巷聞，宣傳不算多，但歌詞一句「什麼都有底線 為何要忍」擊中一眾少女心聲；而祖兒的《心之科學》亦走勢凌厲，超過二百萬點擊，上周再與組合Dear Jane的Tim推出合唱版，相信點擊率會繼續上升。

另一位天后鄭秀文今年亦推出新歌加精選大碟，找來Jackson王嘉爾featuring《Creo en Mi》，這首歌派台不久YouTube已有百二萬點擊；其他歌曲如Gin Lee李幸倪《很堅強》、周柏豪《男人背後》、側田《半杯入魂》、許廷鏗《恐怖情人》、Dear Jane《深化危機》、Supper Moment《橙海》都是今年大熱歌曲，Busking歌手符家浚的《回頭開始》亦受網民歡迎，在YouTube已有五十多萬點擊，看來今年頒獎禮終於打破近幾年來的沉悶。

林欣彤都小天后

其實今年真係好熱鬧好有睇頭
但貌似冇留意開嘅都係唔會聽，拉唔到幾多街客入黎

agger 但《忍》的確係幾好聽

聽來聽去都個D 最悶係陳拍乳又係情歌 好撚悶

今年真係有唔少好歌
RB - 未來見
二汶 - 愛情是一種法國甜品
許志安 - 教我這麼愛下去
Robynn & Kendy - 青春終老
仲有 天衣，月亮不代表我的心 。。。

鄧小巧 四大發明

其實周生生廣告歌黎，有錢落袋，網上平台反應又好好，真係理得你班友話悶